屌你老母 香港人可唔可以有返d公德心啊

撘車病又唔撚戴口罩屌你老味
要我地呢d無病既硬食
病就係屋企休養啦 出黎係咁咳咳咳 屌你老母
屌你老母d啊叔臭撚到仆街就換返件3啦
冬天d臭又無冷氣真係好撚辛苦架仆街
夠膽死成身煙味/酒味/屎味坐埋黎
唔撚屌你都唔撚得啦

以後冬天都揸車返工算
屌你老母真係死仆街
廢老都算啦 後生個d都係咁 屌你老母

同意d 病撚真係好撚仆街

最撚憎就係人係我隔離咳 唔係唔比你咳 你知你咳就戴口罩啦

d病撚真係煩撚到西咁 都唔知幾時開始要無病既戴口罩 有病既四圍咳

同埋果d 係咁清喉嚨聽得出佢已經好撚喉嚨痛果d 撚樣 米撚害人啦屌

咳唔撚係問題 有d仆街咳唔撚掩口 屌你老味 屌鳩佢仲理直氣壯 火都黎撚埋

大佬 係條街都仲有空氣流通下 d車咁密實 想搞撚哂成車人都有病

比負皮個d係咪平時四圍咳個d仆街黎？

咁如果鼻敏感應唔應該帶口罩
我諗左好耐, 個鼻水龍頭咁撚樣, 帶住口罩又好唔方便

認同
應該歸類做刑事罪

負皮個d係想話你香港人冇d同情心

以為冬天啲呀叔唔會有汗臭，點知班仆街唔沖涼有屎尿臭味

應該 係麻煩架啦 但係起碼坐你隔離個個見你戴哂口罩咁 想屌你都無位比人入先

我都有鼻敏感，其實帶左口罩正常會舒服d

有d 仆街直頭當正自己屋企咁用盡全力咁咳真係好撚on9

同佢老母情心 邊個同情我啊屌 d人on99

以為佢想咳個肺出來

d啊叔有種煙屎味加酒味坐埋黎個種感覺係 哇屌 想掉佢落d迪露度洗下先

有陣時收工坐巴士 隔離前後都係呢d人 真係好撚辛苦

屌你都痴尻線，你有病周尻圍惹人，我係受害人仲要同情你？

屌尤其係d喺你隔離/前面打乞痴打得勁大聲嗰啲，大聲都算仲要口水周圍噴

我一定帶定口罩喺個袋
d撚屌狂咳我就自己帶

本來好想正評 但原來又係想講自己有車

男人20歲都無車同垃圾有分別？